一靜落嚟就清晰到

睇返之前 係一樣 打死都唔 好廢 廢到要掉
實會好難好辛苦 要忍 唔係一般嘅仲要 由1變e
講緊嘅係打個同時經已由w變r添 一切過好.lyrics
記實唔好以就唔好以 但我仲好以 咁樣樣到底係犯賤唔犯賤
又係我但就又唔係好ruu 無用嘅說話又一再重複
然之後隻嘢依然係任何情況下都理唔理下我但又個個都唔理不過我又唔使佢理 得閒俾我攬下就夠 高竇啊 唔忍住又沉渝... 真正吸引嘅唔係未知只有熟悉嘅一切先會令人著迷 無骨氣㗎唔走個鬆放棄先啦不斷推又不斷放不知幾撚爽呵呵

不過實情係點就明 試過
仲要無數咁多個 咁咪係囉到頭來咪又係咁
又是我囉 好似mb咁... 同埋又見到 太好喇以後都
都想知好無 唔係就又兇鳩個海...
唉你無咁啦 做咩啫...

分寸嘅拿捏又真嘅係過猶不及有時就係多句錯少句唔到位咁

準時食藥

不過又到返轉頭都係自己嘅不過多出個人來嘈而根本唔在乎

或者無個層面

個海我就諗到purple noon... 食開咩仔話唔靚腎腎地

唔靚嘅表代

關你撚事咩始終
嘈之巴閉

一問deeply lost in my own thoughts一答youre actually gonna make it through and everything will turn out just fine

就係覺得好撚煩
無阻頭阻勢
乜都唔關你事你咪理
要扮你死返去自己扮飽佢
唔想相處

一卸晒就覺得好撚爽好舒服無晒重到想用狗狗icon

起喇嗚又彈咗去度所以就無事

一)對必近乎痴狂嘅完美；二)現實又太悲觀
上咗嘅感概

又醒起個啊伯問咁我可唔可以唔啪笑到之之

兜盤冷水淋落人個頭到個腳度係之之

一靜就聽到清晰嘅耳鳴

個煩到比卡超又pep又jack又olaf唔係人做嘅嗚啊save

平時你太嘈

55

尤其是今日誤打誤喺前一個度嗰屎呢真係呆呆咗🤦🏻‍♀️點有諗到係今日🤷🏻‍♀️

點都好啦仲耍緊啊原來有虛帽啊

又一切都唔使原因事關唔關你事理由乜但其實仲有好多不過唔想了0

個0就係手多點嘅以為無腳就唔到點知曉飛??!?

0.0001稍破壞氣氛人成日都後悔到撞牆

Be nice